女朋友有無send過啲核突相俾你睇？

好奇女仔係咪好鍾意send啲核突相俾自己嘅男朋友，自己間唔中就會收到一兩張

有幾核特先

柯完屎影比男朋友睇

差不多係咁嘅程度 用完嘅m巾都有

到底係咩癖好...我都收過

佢突然send呢張畀我

係咪因為愛你 所以將最核突嘅野都俾你睇埋

係佢想你同佢咁玩姐 唔係核突野

sm女王黎，依家等你習慣下，遲d樓豬要食屎飲尿了

首先

相呢咁？

想整估對方

點知對方send返張爛屎黎

我個條香蕉型的....

睇到都唔開胃

以為唔敢再send...

唔係呀嘛 玩到咁盡

有,不過唔係佢自己,係佢D女仔FD

屌 有晒畫面 ex個帶血嘅m巾 好撚嘔心

佢d fd嘅核突面容相？

到底係咩驅使佢地咁樣做 佢有無講過？

for fucking fun

我之前用完牛奶足膜隻腳甩皮狂send腳皮比男朋友睇

睇字都覺得核突